少少嘢又係度屌嚟屌去，成個八婆咁

對於影大頭單嘢，
冇話啱定錯
我個人就覺得兄弟爬山，各有各做
至緊要係好似裝修行動嘅開頭咁
文宣俾全世界嘅人知同解釋番行動嘅意義同目的
之後D人有咩反應?
咪係為裝修行動嘅手足歡呼囉
係度屌嚟屌去冇咩意義

切勿墜入圈套

個人覺得好無聊

五毛岀品係咁上下